[理閪得你] 多名立法會議員、區議員等60名嘉賓坐船到會展觀禮

今早約6時許，出席金紫荊廣場回歸升旗儀式的一眾嘉賓，包括多名立法會議員、區議員等60人，分乘兩部旅遊巴到達中區政府碼頭，等候上船，前往會展升旗現場。

至早上7時許，行政長官林鄭月娥等官員，同樣經水路坐船到會展，觀看升旗儀式。接近8時，升旗儀式在金紫荊廣場順利進行。

香港各界慶典委員會於今日（7月1日)上午11時30分在維多利亞公園足球場舉行「創科：潮流音樂嘉年華」活動。儘管天氣炎熱，但參與者的熱情依然高漲。音樂會開始之前，參與者一起高喊「我愛香港！」高唱國歌，表達對國家的熱愛和對香港回歸祖國22周年的喜悅。

演出嘉賓張明敏演唱了《我是中國人》和《我的中國心》等歌曲，祝福香港回歸22周年，並說道：「支持香港政府，我是中國人！」

演出嘉賓徐小明演唱了《萬里長城永不倒》、《男兒當自強》等經典歌曲，表示中華民族面臨過很多挑戰但依然生機勃勃，香港一定可以團結一致去面對很多困難，呼籲大家在選票上能投給真正可以保護香港的人。同時，他也感謝香港十幾萬市民對活動的支持。

肥媽（瑪利亞）也來到了現場，演唱了一首改編後的《難兄難弟》，支持香港。她感嘆現場觀眾的熱情，並鼓勵大家團結一心，面對挑戰。肥媽講到自己好鍾意自己的國家，對國家越來越強大，香港越來越好有信心。

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當